[野餐] 政府迫你地be water 721自由發揮

既然721政府唔批金鐘中環，就無謂執著添馬艦情意結，況且灣仔老銅都係舊區，舊樓林立，交通比沙田上水更四通八達，星期日率性隨心，祝靈感如泉湧。我武維揚。